【正式宣布】每朝和你塞

搵吓屋企附近邊個位最春袋
唔使多
只要障礙物夠多就必定阻到人返工
全港多條公路多個位快閃塞 popo都處理唔到咁多

tui